罵人臭閪然後自己條女唔俾你屌簡直係自食其果

罵得咁開心 個個女仔都怕變臭閪唔俾你扑
打一世飛機啦反正無女果陣都係自己搞掂

bob叔日日都屌佢條女臭西
但成日都有得扑

有冇人知點解

因為佢住何文田
因為佢老豆有錢
因為佢英國讀書
因為佢自己都有錢
因為佢條女真係